其實阿迷真係好肉酸

當年趕雲爺爺走 現在求佢回歸 D面皮厚到

件死廢老已經遲咗幾年躝

Dllm 49000